{
  "Settings": "设定",
  "Pros": "专人",
  "Pro": "专人",
  "Events": "活动",
  "Service": "活动",

  "h": "小时",
  "m": "分",
  "Like": "喜欢",
  "Review": "评价",
  "Likes": "喜欢",
  "Reviews": "评价",
  "Purchase": "购买",
  "Make Reservation": "预约",

  "Month": "月",
  "Week": "周",


  "Login": "登陆",
  "VR Try": "VR试妆",
  "Join Event": "参加活动",

  "Id": "用户名",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Register": "注册",
  "Logout": "登出",

  "Service Receiver Function": "服务利用者功能",
  "My Reservations": "预约一览",
  "Reservation Details": "预约详细",
  "Favorite Events": "活动收藏夹",
  "Favorite Pros": "专人收藏夹",
  "Favorites": "收藏夹",

  "My Information": "个人信息",
  "Head Image": "头像",
  "Nickname": "姓名",
  "Service Types": "服务种类",
  "Introduction": "服务介绍",
  "Contact Info": "联系方式",
  "Price Per Hour": "服务费/小时",
  "Certificates": "证书/证明",
  "Sex": "性别",
  "Age": "年龄",
  "Province": "省份",
  "Country": "国籍",
  "Save": "保存",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "1": "男",
  "2": "女",

  "User Information": "个人信息",
  "User Information(Optional)":"个人信息(选填)",
  "Pro Information": "服务信息(专人需填)",
  "Certificate Name": "证书名(5字以内)",
  "Upload Certificate": "上传证书",
  "Service Type": "服务种类",
  "Upload": "上传",

  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Price": "价格",
  "Total Price": "总价",

  "Message": "留言",
  "Wechat Pay": "微信支付",
  "Alipay": "支付宝支付",
  "Apple Pay": "苹果支付",

  "Shop Link": "网购地址",
  "Event Name": "活动名",
  "Event Introduction": "活动介绍",
  "Video URL": "介绍视频",
  "User Number Limit": "最大用户数",
  "Service Provider Number Limit": "人数限制",
  "Video Time(m)": "视频时长(分)",
  "List Price": "原价",
  "Retail Price": "价格",
  "Face Image": "脸部照片",
  "Submit": "提交",

  "Guide": "向导",
  "Teach": "教学",
  "Housework": "家政",
  "Art": "艺术",
  "Beauty": "美容健康",

  "Job Hunt": "职业介绍",
  "School Find": "留学升学",
  "Biz Advise": "商业介绍",
  "Law": "法律咨询",
  "Others": "其他",

  "guide": "向导",
  "teach": "教学",
  "housework": "家政",
  "art": "艺术",
  "beauty": "美容健康",

  "jobHunt": "求职",
  "schoolFind": "留学升学",
  "bizAdvise": "商业介绍",
  "law": "法律咨询",
  "others": "其他",


  "Service Provider Function": "服务提供者功能",
  "Schedule Management": "日程管理",
    "My Events": "活动一览・管理",
    "Create Event": "发布新活动",
    "Update Schedule": "发布预约",
    "Schedule": "日程",
    "User": "用户",
  "Event Update": "活动更新",
  "Tap to choose": "点击选择",
  "Upload your face photo here":"点击上传脸部照片",

  "Deposit":"保证金",
  "Deposit (Applicant pay)":"保证金 (由应聘者支付押金)",
  "Deposit (Applicant pay, refund later)":"保証金(由应聘者支付押金)",
  "Deposit (Refund by recruiter face to face)":"保证金 (由服务对象当面返还)",
  "Reward":"报酬",
  "Reward (Recruiter pay after service face to face)":"报酬(服务对象当面支付)",
  "Will get paid":"预计获取金额",
  "Currency":"货币种类",
  "jpy":"日元",
  "rmb":"人民币",
  "JPY":"日元",
  "RMB":"人民币",
  "Recruit":"发布求人信息",
  "Apply for a position":"找工作",
  "Apply for this position":"应聘",
  "Recruiter":"招聘方"

}
